麻煩讀EE嘅師兄一入 學術討論

請問一下t<0 時候，應該點樣搵capacitor個initiate voltage ，個副圖會畫成點？🙏🙏🙏

up